\SetVersePairs{
  {}%
    {\item \VSup{3ab}\Inchoatio{Mi}{nha} alma desfalece de sau\MediatioII{da}[des] e anseia pelos átrios do \TerminatioII{Se}{nhor}!},
  {\item \VSup{3b}\Inchoatio{Cor}[ ]{me}um et caro \MediatioII{me}[a] exsultavérunt in De\TerminatioII{um}[ ]{vi}vum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3cd}\Inchoatio{Meu}[ ]{co}ração e minha carne reju\MediatioII{bi}[lam] e exultam de alegria no \TerminatioII{Deus}[ ]{vi}vo!~\Antiphona},
  {\item \VSup{4c}\Inchoatio{Al}{tá}ria tua, Dómine vir\MediatioII{tú}[tum,] rex meus et De\TerminatioII{us}[ ]{me}us.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4de}\Inchoatio{Vos}{sos} altares, ó Senhor Deus do uni\MediatioII{ver}[so,] vossos altares, ó meu rei e meu \TerminatioII{Se}{nhor}!~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Be}{á}ti qui hábitant in domo \MediatioII{tu}[a,] in perpétuum \TerminatioII{lau}{dá}\-bunt te.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Fe}{li}zes os que habitam vossa \MediatioII{ca}[sa;] para sempre haverão de vos \TerminatioII{lou}{var}!~\Antiphona}
}